［誠意道歉］對唔住女朋友 我唔應該咁對你

對唔住呀女朋友 我真係無心咁做
事源是咁樣的 岩岩係我女朋友屋企柯屎開大
柯得太急 柯完既時候唔小心柯到成個廁所都係屎
包括痴係廁板既一舊中形 堅硬 深啡色屎
其次仲有係馬桶內壁粒狀既屎 同一啲T字形屎漬

最尾咁岩起身睇到有屎 知道大獲了 想清潔之際
仲比女朋友咁岩入到嚟見到全個馬桶都係屎既情況
雖然我已經馬上即刻用盡所有能力去抹乾淨
但奈何女朋友有多少潔癖 始終覺得有屎
仲屌晒鬼 話的咁大個人柯屎都要教
仲話以後唔好掂佢同佢仲聞到成間屋都係屎味道

我係呢度向我女朋友致最誠懇 最深切既道歉
我絕對唔係有心整屎落去廁所
希望你可以原諒我 唔好唔要我

你當呢度fb?

查看全部回應
即時翻譯

岩石？

咁右呢？

屌 你當連登公廁咩

睇到d字都覺得臭